[多咗巴絲投係差你咋]17-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第二十一輪投選專區 #劉穎鏇 #黃智雯 #朱晨麗 #梁嘉琪 #李施嬅 #陳庭欣

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

郭藹明v張沛樂
陳庭欣v陳華鑫
梁嘉琪v姚子羚
李施嬅v朱晨麗
吳嘉熙@SGv朱茵
黃智雯v陳逸敏
梁凱寧v游蕙禎
譚嘉儀(模)v車泳希
劉穎鏇v杜如風

甲組第二十輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第二十一輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-2-4 12am-10pm

(17)郭藹明vs張沛樂(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-4 12:02am-10:02pm

(6)陳庭欣vs陳華鑫(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-4 12:04am-10:04pm

(4)梁嘉琪vs姚子羚(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-4 12:06am-10:06pm

(5)李施嬅v朱晨麗(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-4 12:08am-10:08pm

(15)吳嘉熙@SGvs朱茵(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-4 12:10am-10:10pm

(2)黃智雯vs陳逸敏(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-4 12:12am-10:12pm

(14)梁凱寧vs游蕙禎(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-4 12:14am-10:14pm

(7)譚嘉儀(模)vs車泳希(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪甲組聯賽賽程:

22.
2018-02-11
游蕙禎v梁嘉琪
姚子羚v譚嘉儀(模)
杜如風v郭藹明
朱茵v梁凱寧
陳華鑫v劉穎鏇
車泳希v李施嬅
張沛樂v黃智雯
朱晨麗v陳庭欣
陳逸敏v吳嘉熙@SG

23.
2018-02-18
黃智雯v杜如風
梁嘉琪v車泳希
陳庭欣v劉穎鏇
李施嬅v張沛樂
梁凱寧v陳逸敏
譚嘉儀(模)v朱晨麗
吳嘉熙@SGv姚子羚
郭藹明v陳華鑫
游蕙禎v朱茵

24.
2018-02-25
朱晨麗v郭藹明
杜如風v陳庭欣
陳逸敏v游蕙禎
姚子羚v梁凱寧
朱茵v梁嘉琪
陳華鑫v李施嬅
張沛樂v譚嘉儀(模)
劉穎鏇v黃智雯
車泳希v吳嘉熙@SG

25.
2018-03-04
朱茵v姚子羚
吳嘉熙@SGv張沛樂
梁嘉琪v陳逸敏
李施嬅v杜如風
郭藹明v陳庭欣
游蕙禎v車泳希
梁凱寧v陳華鑫
譚嘉儀(模)v劉穎鏇
黃智雯v朱晨麗

26.
2018-03-11
杜如風v譚嘉儀(模)
姚子羚v游蕙禎
陳華鑫v黃智雯
陳庭欣v李施嬅
張沛樂v梁嘉琪
朱晨麗v吳嘉熙@SG
劉穎鏇v郭藹明
車泳希v梁凱寧
陳逸敏v朱茵

2018-2-4 12:16am-10:16pm

(1)劉穎鏇vs杜如風(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃十六強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃16強抽籤結果已經正式公佈

16強賽序(前者先主場):
Elizabeth Olsen v IU
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Jennifer Lawrence v 周子瑜@TWICE
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

唐嫣 v 新垣結衣
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

朱千雪 v 長澤正美
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

Emma Watson v 林宣妤
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

謝安琪 v 名井南@TWICE
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

平井桃@TWICE v 林明禎
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

推po